用唔民主既手段爭取民主，我唔支持

所以我一早割了
和與勇本質有分別，先需分和勇
和勇不割既就承認自己係勇
請別消滅和理非的聲音
亦別代表和理非發言

和平與理性既手段爭取民主，先係和理非

你擘大屎眼睇吓自己講緊咩

樓主呢個post收左幾多錢，分化招數好似高級左

請不要為香港人的聲音作出分化對立
兩者是互補 非相對

你係一個非民主制度入面
點用民主手段爭取呀
分化撚 屌你老母

機長
返屋企打飛機啦撚樣

並且係無民主嘅統治框架下 如何以制度內的所謂「民主」手段去爭取？

be water 呀 唔好陣地

［置頂］20:00 和你Shop x 黃圈：開飯啦！元旦促銷大減價 ！

明嘅
next question

咁你條戇鳩繼續念力爭取民主啦

同意呀 美國做乜打獨立戰爭ja

On9 blocked

好行唔送 快啲返大灣區啦

行撚開啦屌你老母

收收皮啦分化撚

1. 和勇不割，就係勇？？
2. 民主係代表可以有n 種聲音，不打壓
和理非唔用武力，但仍然支持勇武，
係因為政府仆街，
逼上梁山

哦

勇武做嘢，邊有消滅和理非嘅聲音？想和理非行動有多啲noise，就做多啲嘢，唔係屌勇武。

高級分化 拉

將茶葉倒晒落海 好唔民主

似係香港人割你
唔係你割人

善用不推文

起底
成年既廢AC

收皮：）

成班淨係識圍爐幫隔離手足打飛機。
驚因唔支持被公審，就盲目跟風。
典型香港人，今次真係「真。香港人」

咁我屌樓主個妺/女/女朋友/老婆
你唔好還手，你唔可以用暴力反抗我的暴力